（Gooooaaaaalllll!!!）世衛證實兩名員工確診武漢肺炎

LAUSANNE (Reuters) - An official from the World Health Organization, the body leading the global fight against the coronavirus pandemic, said on Tuesday that two staff members have been confirmed to be infected with coronavirus.
The cases are the first at the Geneva-based organisation and follow a confirmed case at the U.N. office in Geneva as well one at the World Trade Organization last week.

有無接觸過Nigger Tam呢

皇天擊殺

成班WHO世界衛生巾組織戲子數得冥紙多梗奶野啦！！！

條死貪污黑鬼幾時中

條力架快 d 中啦

咁要去中國醫啦

回力鏢

之前唔係有個WHO代表話好恨去支那醫?
叫佢同事傳俾佢
機會黎啦

抵啦

未算goal, 條黑鬼都未中，而家係反擊咋

最緊要人有事

開香檳

去武漢醫喇喂

要去中國醫

我願意用阿仙奴一直冇冠軍換佢中肺炎

本身都唔會再有

吓 林鄭鄧炳強都未中
唔好打尖啦

譚菜塞幾時中

屌你老母

屌你老母+1

最好日内瓦大爆發，感染晒班垃圾國際組織佢

姓譚個位有冇事？

多行不義

心都涼哂

最緊要譚有事

集氣！niggar快啲中

係wor, 記得去支那醫

抵

yeah yeah

成個組織自我隔離先啦，唔好上鏡啦唔該

聽日呀濛仔

""你叫咩""

* ""你吹咩""

幾時到條死黑鬼

還記得某人說中左武漢肺炎要去既地方係中國，請去吧⋯⋯

世衛WO
收工好過啦

執柒咗佢啦垃圾組織

congratulations

follow a confirmed case at the U.N. office in Geneva as well one at the World Trade Organization last week.

聯合國同WTO世貿都中左，Geneva應該算社區傳播緊

世估唔到所有國際組織變成咁討厭，得返NASA我係信，但NASA係美國機構

Nigger幾時死

唔該唔好燈

因為都畀支共滲透晒

Who

抵啦屌

幾時到投話唔係支拿病毒果班

幾時先到譚德塞

唔知中共養嗰隻譚狗而家咩感受呢？

係咪送去支那醫

賞賜佢哋去火神山醫院醫喇

瑞士中招人口比例超高

中 中 中 中

我未中喎
吹啤呀

支衛人沒有一個是無辜的

笑到我仆街

up

幾時先奶共奶到死咗？

橙橙豬

去支那醫啦(物理)

口交部：發現武漢肺炎源頭係 WHO

死nigga

支持直送支那一條龍服務

抵撚死
繼續奶共奶到肺炎死啦武漢衛生組織

啪!! 啪!! 啪!!!

善惡到頭終有報

仲有好多大牌子既HQ離地高層都喺日內瓦！

goallllllllll

屌

以身試毒

執柒左佢啦.jpg